求方法修好補返同女朋友嘅關係

我同女朋友一齊左差唔多一年，我係我第4任女朋友，亦都係第一個我好想好想同佢行落去既女仔，而我係佢既初戀，我地既關係一直都唔錯，每晚都會FaceTime傾計，大家都係番緊工，所以會見既時間都係一星期2-3日，嘈過2次大架，第1次大家冷靜左一日就坐低傾個問題，好快就冇事，然後過左一排，第2次大嘈就發生係2-3個星期之前，我係衰仔唔岩既，我果排太大壓力情緒好失控，明明唔關佢事，佢打過黎傾2傾我就唔耐煩發佢脾氣，而事後，我有好好反省，亦開始搵輔導員做輔導，我地都係坐低係到傾個問題，當我以為可以好似之前咁重修舊好，但我發現唔同左，佢開始對我好冷淡，我以前去接佢收工，佢都會好開心，而家同佢講去接佢收工，佢會話唔洗，FaceTime既時間又短左，再加上佢近排屋企有事，變到我更加難搵佢，而家whatsapp佢，佢都只係覆得好hea,覆d哦、係啊、或者好西既emoji就算，我真係好想維繫番哩段感情，各位巴絲可唔可以比下意見，點先可以變番以前咁恩愛，我知我之前係傷害左佢，但我已經努力求善緊自己，亦都冇再發佢脾氣，要屌都希望各位高抬貴手，唔好屌咁大力

約佢出黎跪佢

條女見你試過修補關係 都係hea鳩你 可能性得兩個 一係根本八婆嚟 性格閪到不得了 另一個係佢搵到更好的 個人認為後者機會大啲

但係跪完可以點

你知錯都冇用，就算對佢好佢都會覺得佢hea9你/對你差你就會對佢好

唉屌，巴打哩句話我駁唔到，但我好希望同佢行落去

當一個女人好hea咁覆，甚至唔多搵你
好大機會代表佢有另一個了

利申：啱啱分手

分手就會好

我都好驚係，因為我覺得我女朋友唔差，佢同我一齊之前有比佢d fd慫恿過去玩交友app，亦都識嗰啲條件唔差既，應該話條件好過我嘅人

巴打咩事分手

佢以前都唔會已讀我，但而家已讀多左，早2日仲面對面問我如果我地真係唔適合對方我會點做，佢一問我都feel到出事啦屌

希望只係時間既問題，我最怕又會因為時間最後散左

你同一齊嗰陣喺你面前有冇狂㩒電話？

ching，樓主亂鳩咁發人脾氣wo
咁都有得賴條女係八婆？

先送Hermes手袋
再送Harry Winston 1卡
然後去四季食個Dinner
跟住上房

所以先驚佢未見到我為佢既改變就已經同佢散左

suprise下佢，接收工

你地分左手。關係自然好

啱呀,係分手前既前奏
差在未講到出聲
巴打你要有心理準備

女人一冷淡，你點努力都冇用

感情台老規矩

試下送下禮物俾多啲驚喜？

唔識珍惜就唔好浪費人青春。

就算你而家話想修補關係都好， 拍得哥一年就已經向個女仔亂發過兩次脾氣，只能講你配唔起佢。

佢搵得起條件好過你嘅人你都唔識珍惜。 鬧得第一次第二次就會繼續落去。

知唔知男人發脾氣幾恐怖幾Hurt 人？ 佢第一次拍拖嘅回憶就俾你搞到咁。

佢已有陰影，唔覺會修補倒。

遲下分咗手之後，你處理好你情緒先好再拍拖。

咪就係

仲有， 人地好地地一個女仔，可能老豆老母都唔會發佢咁大脾氣，你以為你係邊個？

可能你有家庭陰影影響先會發咁大脾氣，但點解要佢同你去承受 ？ 去見輔導？

人地結婚幾年有咩大嘈吵大問題，你拍得一年就見輔導，段感情係幾脆弱已經好清楚。

拍第四次拖都未管理好你自己情緒唔好亂發脾氣，你自己反省下。

留番最後嘅尊嚴俾你自己，唔好死纏爛打， 講話你知佢hurt 倒佢， 好難修補，問佢點先修補倒，係咪修補唔倒。 佢話係嘅話，你就放手啦。

可能佢覺得樓主嘗試修補關係，條女就要受
但係有啲野傷害左就傷害左，邊有咁易補救

呢個真係會
留意番你每次發佢脾氣嗰時你地嘅互動係點
佢會由得你唔理你, 定係會繼續講/氹而你就不斷出言傷害
有時雖然話知道自己發脾氣係錯
你留意吓佢情緒/反應有冇委屈, 一有嘅話你又唔知, 佢自然覺得大家唔啱對方

如果佢唔係好似其他巴打所講咁有第二個嘅話
可能就係嗰次你真係hurt親佢
有時候hurt左就係hurt左 有啲嘢唔係道歉就可以如初
仲要普遍女仔第一次拍拖係會上心啲

咁當然如果樓主其實唔係真係太過份嘅話
都可以係女方放大左件事嘅

easy喇 講句sorry咪得囉
女人一係就要錢
冇錢就要靚仔
兩樣都冇就要死狗

女人好絕情 完就完

我冇錢又唔靚仔
但條J夠勁
所以啲女對我好好

好肯定樓主生理心理都早洩

臭脾氣好難頂架
試下頂下D臭西港女呀
一分鐘都想冚撚死佢呀
仲要男人老狗都臭四咁
條女hea覆樓主咪算好囉

有啲野唔係想修補就比你修

可能佢以前心死好多次，每次你亂尻發脾氣都忍住
最後積積埋埋，唔係話你想當冇事就得

可能你哋出現咗其他問題，但你唔覺。
不如試探下佢不滿/嬲/覺得你哋唔適合嘅地方係咩先

玩爛了

再無法修補 rela~tionship

我人生第一次見到由一句句字組成，而且句字勁長的文章。
由頭到尾只係一個句號都無全部都係逗號。

佢屋企有咩事呀？你幫唔幫到佢嫁

你驗驗眼好d wo